黃G峰 有無得同 劉曉波 揮？

單係劉曉波搞到中共無晒形象，今次偉大既習大大敢唔敢向G峰落手？

香港可以逼出一個咁年輕嘅政治人物真係煉獄